如果大陸有連登會發生咩事？

( Show Arrested User - 孫叔叔 )

品蔥算唔算

品蔥

斬殺廢老唔會得把口
上街抗爭唔會遲到 早到
全民勇武 無廢話 無嘉年樂
無裝備撚 拖鞋殺狗

會好和諧

台灣就公投完啦 甘香港人呢？
一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

香港地投票已有5000用戶！

得一日機會
個日示威解散
第日可能成條村就404

幾萬個老納-圍爐

此回覆已被禁評

人地為自己利益人都敢殺
不過大彭利益就不了咁解